邊種職業最想屌OL?

雕刻師！
因為屌黑絲！
咁都俾我諗到

ol=黑絲
樓主=弱智

唔著黑絲學咩人做ol

7/10 我覺得OK
不過黑絲日對夜對，失去興趣

你就幸福

負評 上一頁

日又OL（公司）
夜又OL（女友）

對得多真係會厭

咁似娛樂之王 吳鎮宇講果句既